覺唔覺做人口普查員都要宣誓

五年一度人口普查員又開始招聘喇

呢班又咪係contract狗
一早講緊contract狗遲啲都要宣誓
差在人口普查前定後推姐

可能用公共服務例如入院 郵局 call消防都要宣誓先俾你用

遲d可能交稅都要宣誓

宣誓完先俾出門口呀

住公屋應該要宣誓

唔宣誓係咪唔使交

我一路都覺得應該宣誓左先拎得身份證

中国香港省公务员

放心，連登仔冇乜骨氣

大把連登仔爭住做

宣誓唔趁機溝女

行孖必

次次都有女普查員非禮新聞

樓主係咪想逼死前線黃絲紀律部隊同公務員

人口普查肯定係想拎晒啲個人資料

父母代宣誓先出得世